[轉貼] 九龍公園游泳池奇遇記

九龍公園游泳池係時下年青人最喜歡既游泳池之一 , 入場費是：
a）平日= HKD 17
b）週末/公眾假期= HKD 19

九龍公園游泳池 入口

泳池大約有40-50張甲板, 好多人喜歡係度曬日光浴...

無法理解訓係地板上曬黑......難道佢地唔覺得熱？

泳池陽光燦爛，你可能會發現, 真正游水既人其實唔多

呢度既日光浴區非常適合想曬黑身體既人！佢同游泳池分開 - 沒有救生員睇住你 。有人會拉低泳褲曬八月十五，呢種情景係呢度可以講係幾常見

有一部分更衣室既淋浴間只係用窗簾隔開 ，所以，如果你好好彩， 你可以睇到你隔離游泳運動員，為你舉辦一場表演， 因為佢地當中大多數人都非常樂意接受你既愛撫！你也可以享受佢地係你面前裸露淋浴既場景....

係更衣室, 你會隨處見到咩都無著既男人用吹風機吹乾個頭同身體, 任何身材既男人都一覽無為。

係九龍公園游泳池, 年青人可以享受一個美好既周末下午。

利申,非gay

去過 真係好正

以前好似有個高登仔係九龍公園游水
之後收到張字條話想同佢做朋友

帶埋隻鋼錶入泳池係做乜鳩

九公勁多阿伯阿爺覓食
你地食埋我個份

那個戲水池有個瀑布位置

室外池好難游
同埋康文人工低, 成日請唔夠救生員
天池唔開
地下個室外池成日封一半

其實室內地牢底仲有個訓練池

好多蝻
池水又熱又咸

細個學游水去過訓練池

未去過, 其實係點
係咪即係出面既兒童池咁

good post

咪係....
比伯伯追住條撚黎含